Contrasterende sterk met deze ruïne was de nette kast, gekleurd in fashion, lichtgroen, en met een aantal koperen en tinnen schepen eronder, het behang na te bootsen, blauwe en witte tegels en een paar gekleurde supplementen wapperen vanaf de muren boven de keuken.
